Haters點都係Haters

鬥左十幾年 去到尾講埋堆bullshit？

咩大家都係球王
點解要比較 乜乜柒柒

係你地一直搵件眼神王同美斯比較
係你地一直不願面對 美斯>連登球王

波台到獌猁和平
到耶教回教和平
到蝗疤和平
我地都唔會同朗迷和平

賤種朗迷就是要繼續撚

得喇得喇 依家又話淨反花迷丫嘛

裡面班朗迷出返黎未

點睇d賤種朗迷轉晒口風？

真係唔過一頁

體育競技講唔好比較
不如咪撚比賽 咪撚頒獎啦
係得朗迷咁柒講得出

肯定扮睇唔到呢個post

我地朗迷唔講實力

負評上一頁

唔好咁痴線啦

屌奶星 d識波賤種朗迷收撚晒皮